韓國生活 (9)

首先希望周同學安息
大家8pm一齊為周同學默哀一分鐘
———————————————
7開完冇耐又到8
8又咁快爆po點搞呀

成日想下個po開始個計畫
但咁搞 (11)都唔知整到未

未來計劃（唔知幾時）

為左更有系統咁介 韓國景點/餐廳/交通等
係不久嘅將來 會用 google doc打晒出嚟比大家睇
大家就唔洗追得咁辛苦

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :

任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

不推文回覆

（9）唔諗名住 諗唔到

點解覆得咁快

mon住囉

太急 諗唔到

吓？！又爆一個post？！
UN~BE~LI~VA~BLE

24小時都冇就一個post

sor

我都 믿을수없어

呢度好靚

我著左鞋167

糊巴有冇帶啲乜嘢去食？

呢度一眾巴絲嘅回post速度都好快
可能聽朝起身又1001

여기어디야??

感情台 痴撚咗線
話說, 我上次去濟州都無買到T-money

濟洲冇地鐵 買黎都冇咩用

好打耳啊啊啊啊！！！

我本身鐘意ryan多

我都好中意Ryan

搭bus用

卻已近黃昏

Kakao d tmoney買到手斷

其中一張Tmoney、Passport Case、用嚟裝won嘅銀包，全部都係Ryan (裝TWD 嗰個好似都係)
旅行套裝

個樣夠on9

咩料呀

안동!! 도산서원好靚 係 UNESCO 世界文化遺產之一

都幾遠
坐左幾耐車

海巴成日都好早放工咁

糊巴今日得唔得閒整list template

朋友, you are not alone

今日同聽日都去左安東trip

大家知唔知 RYAN 係用kakao
老闆個樣做藍圖 畫出嚟架
呢個係傳聞(?)不過認真幾似

我睇下我得唔得閒set先

有冇人知道 izone 係咪被韓國封殺緊？

我唔係好知
但佢地個期101 既投票 涉及種票 等等嘅內幕問題

不斷一個 cycle

慣左手勢

好以後多啲美食放送

同topic有關嘅多D公開放送

開google doc洗唔洗開新google ac?

食左呢間
但其實間間都差不多味
所以是但一間就得 （個人意見）

開一個新既係咪會放便啲

好 馬巴
馬巴係行山個位？

是的, 黎緊1月首爾滑雪, join咗2日klook tour

上個post講個個湯辣雞腳

間野好多branch 叫한신포차

한신真係好辣

한신啲野幾好食但係 好耐冇去啦

안녕하세요^^ welcome

係咪有湯辣過冇湯？
冇湯我都只係勉強食到

有湯同無湯係兩種味
風味唔同
有湯就辣味 但我好鐘意
無湯就多左啲炭烤嗰啲味

好呀
其實真係好大 未見過咁大既 我地4個人食

你會去邊到滑呀？

嘩受唔起

其實我兩個都中意食
不過睇心情 睇下個日想辣定點
飲埋個個湯其實都幾正

我諗如果我同朋友兩個人去都挑戰唔到呢兜咁大嘅찜닭
食完肯定飽到阿媽都唔認得

韓國嚟講點先算偏遠/鄉下地區

11月冇假期
今個月要快啲過

12月毒撚好難捱

唔緊要
有假放已經好好
放住假等出糧

海巴single?

11月尾-12月頭去首爾，想知滑雪場開左未同埋大唔大機會落雪果幾日

咁驚？？ 但我其實係中意食 당면 ㅋㅋㅋㅋ

兩個毒L 一齊過咪唔難捱啦

소식파야 우리는 ㅋㅋㅋ
我食一條김밥加杯水就已經係一餐飽嘅

冇喺韓國食過당면 香港嗰啲就食得多

뭐라고?ㅋㅋㅋ 안 먹어봤어??!!ㅠㅠㅠ 찜닭안에 당면있지않아???

連豬仔

你識佢？

오늘 저녁 찜닭 ㄱㄱ?

想食족발...

唔識

!!!!OMG 唔知幾時出 想買番韓國

...非洲豬瘟

月中出呀

有得買番番韓國啦
我既糊辣bb呀

無事既 晏就先食完탕수육

食開小辣

btw個韓仔講咩

어 안 먹어봤어 ㅋㅋ
찜닭을 한 번도 먹지 않아 너무 많잖아 ㅠㅠ
혼자 가서, 그때 같이 갔던 친구는 매운 것을 못 먹어서ㅋㅋ

嗰啲係可遇不可求

係咪正過首爾

應該話個味唔同
首爾個個甜啲 呢度個啲辣d

ㅎㄹ ㅋㅋㅋ 담에 먹어봐야지!! 이렇게 맛있는건데ㅠㅠ
당면 꼭 추가시켜야돼ㅠㅠㅠ

我中意乾個隻 通常辣d
我好食得辣嘅都覺得乾個隻好辣
老婆中意湯個隻

Out of Seoul

其實除左幾個 광역시
대전 대구 광주 부산 인천 其他都可以叫係鄉下地方

大家就嚟8點啦

唉 希望佢去到個邊唔會再痛

挑選才是最開心

係

求其轉兩個圈都會有人抄牌

佢真係好靚

有氣質

我？

係 成個氣場都唔係一般韓妹

上次都已經係 (1)啦喎如果係講佢

咁係咪靚先
唔係淨係po仔架

韓妹係咪個個都gfable定好卡哇伊？聽到就囗水流

返左lu 多謝關心

便利店買野都方便嘅

秋

兩隻手

導遊Auntie係都要幫我影相

熟悉既繁體字
有冇韓妹搵你教中文

我身邊個批好知性

爽牙 最鐘情呢D

首爾食🐔🐔價錢如何？

25

體驗活動.....

畫完.....

比老師話太hea 加左小小背景顏色

大笑咗 好cute cute

[/member]

糊巴 我對你唔住
一睇到就笑到噴曬啲口水落個mon度 係幾可愛嘅

仲有兩個星期就去韓國
每日都到數緊

我係有藝術天分架

係咪呢 其實我好cute

正啦
又可以食好西

可惜過半時間要跟學校

原來係

幾可愛呀

過程大約幾耐？

我重以為得읍同면先係

交流團？

人地係海量

安東名產- 蘋果 真係好甜 同好大個

咁好心機

Yesss 好似日本咁 中意用do做英文既結尾一樣
韓文中意用 으 音

女朋友你好慘呀

其實有list template我地可以自己入返晒d野

맞아除左食煙途中吐痰

名 地址 食咩 注意事項

仲有冇資料要加？

暫時ok 稔到新一行再加？
洗唔洗加埋NAVER網址

佢係話我唔記得佢電話號碼 都唔會唔記得加密
不過其實加密嗰啲八成係廢話

資訊就唔加密啦

真cd rom 有好多野冇得睇

激嬲女朋友既一百個理由 你可以投稿

我男朋友成日唔記得野 生日電話呢啲唔洗講啦

我都覺 唔知幾時開始邊個po開始成日

女朋友有乜餐廳介紹

佢推薦比糊巴，原因：cafe店員全部係靚仔！
不過真係幾好飲

好呀
係咪 Vienna coffee??
多謝女朋友

我有去過
其他分店都好多靚仔

有冇人去過呢間

咁樣整好唔好

點解未聽過呢間

Tailor coffee呀

簡直係賣點之一

Mark底先
整左個 template 睇下個個 google doc夠唔夠

試過？

Ok啊 不過我稔要分開spreadsheets for 景點 交通

No leng jai no life
好多謝大家成日咁記得

咁似kakao個個角色既

分埋地區?
首爾 釜山 濟州

辣巴係高富帥嚟

你幾時再嚟韓國

同你一樣高姐

Yes yes 其實我諗過開唔開多個比 cafe

可以

笑乜撚野

啊 share 個個 쉼표 cafe係咪就係你？

個時以為你係絲嚟

嘩嚟左成個星期 呢個兩個地方我都真係好中意
Jeju真心正 可以hea成日望下個海 好想去 未試過冬天去
其實好唔好食 한라봉 我一次都未食過 淨係飲過果汁

番首爾啦

어서와

食食下lunch 好奇問下其實大家都有冇好似啲韓國人噉有自己飛佛嘅반찬（係咪譯小菜）？

而家喺Taste見到佢入嗰啲醬油鵪鶉蛋（如圖）啊醬油鮑魚啊낙지젓 都忍唔住買返屋企送麵

濟州真係好正
差唔多間間cafe都有海景睇
我覺得한라봉唔錯
딸기도 좋아... 好甜
넘 맛있어

野食一般
個景真係冇得彈

重口味嘅我最中意젓갈

仲未去過濟洲

下次去啦 真係好正

今次唔夠時間去

最近食젓갈要小心
之前好似驗到有A型肝炎
我鐘意食미역줄기볶음 好爽口

今次係去首爾?

中華沙律

명란젓
Gay巴用嚟撈飯？見啲韓綜話就噉食係好鹹

呢隻係젓갈以外我最中意嘅

休息站既晚餐

撈我就唔中意
當반찬放係一邊食

晚餐咁少

其實我全部都中意 但有時候唔知咩名
我個去個間婆婆既餐廳 佢啲伴菜真係一流 好正
去啲婆婆開既餐廳 真係間間既伴菜都唔一樣

睇圖都好正
因為我好中意食미역，自己會喺屋企煮미역국
要搵下有冇recipe先得

소떡소떡

琴日落去同朋友食宵夜 忍唔住買左盒kimchi
一齊食

명란젓加沙律醬好好食
不過好肥

呢個好食

成日聽你講想去 jeju好耐
但都未真係去到

就嚟到士多啤梨既季節啦 IM READY
想買一大箱翻去當飯食

你都唔怕肥啦 咁瘦

想試下絲打手勢

其又幾好食

咁都叫少
睇嚟180既你食好多

真係好正
就算唔係當造既季節都好甜
幾千원就一盒

係
好食過香港個啲咩美國長柄 士多啤梨

又要諗新名 集思廣益

招喚O絲

樓主番咩工 定仲讀書

仲讀書呀

我都好中意食
今日未食飯好餓

所以肚腩大到喊
Overall唔肥 係晒肚腩度

點解唔食飯？ 減肥？

Diuuuuuuuuuuu
係冇時間

我똥손嚟
我嗰啲所謂煮미역국，其實就係掉曬啲미역落個煲度煮返佢個幾鐘再落啲雞粉同豆腐落去，倒落個碗度填飽個肚
講出嚟都唔好意思

睇返北泡絲講呢個미역줄기볶음，香港其實係咪要去到尖沙咀先搵到미역줄기？行Taste嗰啲淨係見過我成日買嗰種大大塊嘅

冇圖冇真相

今朝先係酒店飲完 미역국好好飲呀

突然間又變煮野台？

今日都好忙？

你生日夫人會唔會整미역국你食㗎？

（做咩成日都未食飯 雖然我都係半個鐘前先食第一餐）

可能好冷門 個라민我最中意呢個
自己加辣椒粉

出左黎做野
好想去韓國生活下讀下書
而家時間都比哂番工到

點先減到肚腩

3 4年前三星洞有間海膽專門餐廳
真係好正 有海膽海帶湯
間野汁左了

而家去韓國就唔飲得미역국，因為佢哋通常都落埋牛肉落去煮⋯

多功能㗎嘛呢度
係夜晚固定成人台啫

今日上堂
Lunch食左幾塊餅

呢個係我媽最愛

我識第2個澳門人都係咁 嚟左讀半年
就係辭職後想出嚟休息下
佢之後勁唔想走

會呀 佢煮嘅성게미역국好正

做運動 食少d 多菜多蛋白質(?)
問下譚巴佢好fit

你對牛肉敏感咩？

多功能台 今日成人台開早左

不過澳門有個賭場係到
再入番去做都夠生活

下
我好中意海膽

呢個真係食咗咁多年都覺得好正

係呀
所以其實係你地都唔怕啦
番去又有工做

不過真心佢個蝦咪好重 個場頭係幾正

湯頭*

之前番香港 行韓國街個邊都唔見有

間野叫우니야 可以揾下 好正

賭場最衰睇年資
你辭左再入番去由低做起
同埋你年紀大無得升
所以得閒入去睇下
派牌都係班阿叔阿姨

加咗성게 成件事即刻變咗好高級
夫人

可能係因為免疫系統，而家唔食得牛同好多其他嘢
舊年喺弘大食韓牛喺最後一次韓國食牛

下個post叫多功能韓國生活台喇
今日可能星期六，未天黑就成人台開台

好正 香港之前有得買
兒家應該得返韓國街

Google doc係咪可以 全部人都可以edit 架？

皮膚敏感呀？我之前都試過 冇食一排之後就可以了 加油

幾個成人台台柱都去左食飯啦可能

一睇就知我係飲食台

你要set的

Oh頭先就係咁整 但唔知得唔得 你試下

好似仲未set edit
我兒家只見到view only

其實做賭場係咪真係好好賺

依家應該ok u try try

奴工黎咋
你輪班直情用生命值硬接

唉 不過我個澳門朋友都話 太少工種選擇

今晚用電腦試 電話未搞到

個湯會creamy d
口感似豆腐？我都唔sure咁形容啱唔啱

而家食親牛（甚至係飲罐頭牛尾湯）啊蛋啊蝦蟹同蜆嗰啲都會身痕甚至起粒粒，要食敏感藥，唔知以後重可唔可以再食12月真係去得成韓國就冇得食韓牛

等緊成人台台柱返嚟開台推爆post

Added

每次去到你個邊 판교 一定塞車

快啲推爆佢 等個餐廳list公開

齋睇字唔係好想像到，有機會試下整出嚟就知係點了

今日星期六一定啦

係 안동 上番首爾 高速公路一定行個邊啦

重有3頁咋！！！
陣間再入嚟睇可能已經爆咗

鄭媽有冇睇過中醫？

鄭絲 sorry手快

難得一日都無爆po

係咪叫我？

今日靜左啲 不過都應該要開10

上述個2個都唔知
可能我少滑雪

茅啊
因為知自己唔食得咩盡量避免咗，知一夜瞓又出事就盡量早瞓
同埋啲人推介咗好幾個中醫我又唔知揀邊個所以就冇睇過

講開中醫，韓國啲後生仔女係咪傾向睇西醫多過한의사 ？

今日都未過

係呀 其中一個原因係한의원好貴

咁一齊推爆佢啦

同埋한의원好似 香港人睇中醫咁？
都好少後生睇中醫？

收皮啦 唔夠你肉多

冇人想知

之前因爲腸胃唔好去左睇한의원
睇左50000won 比起西醫真係貴好多

但啲藥冇咁傷身喎

番到首爾好矛盾 一嚟又好中意熱鬧城市life 一嚟又想靜一靜

都係 我見到好多係食韓藥黎減肥

今晚食左呢間 불고기 물갈비

好大份兩個人食都淨低好多

好正呀 之前係인천都食過類似既
個間可能係小店 比左勁多 서비스
臨走仲每人一盒 쿨피스

開定10先

咁買 쿨피스比你